Re: 周永勤辦事處

瑞財樓個地址現時係屬於現屆區議員林進
搞清楚先 周永勤個辦事處係天恩個到

推

便衣ready 高風險勿送頭